屯元天新手踢波谷

歡迎新手巴打入黎踢波

期望夠人踢兩隊或者幾個人練下波

有場冇人既話都麻煩大家遠少少都照去踢（遠極都係元朗屯門

美斯C朗group

希望唔會啦
不過通常都會有球王
黎緊睇下點解決

Yoyo

暫時會屯天元每次踢輪住去
公平d 唔駛一個地區既巴打次次都走遠

汽車推推

幫推

Gogogo

多謝巴打

都係屯門人
啱啱轉新工有時間join
都係新手

一齊踢😛😛

出到黎個個都c朗美斯

至少我唔係 減一個

呢度有巴打未買鞋架 即係真新手 唔多美斯

收多幾個

推推

lm

真新手谷

基本上唔識踢受唔受？

受 最好就傳到波啦巴打

應該冇問題掛

唔識傳既話講聲先
練波既時候先教你
利申我都唔係好識

基本功有少少既